[逆權運動]民意有逆轉趨勢，點算好？

同老母講起政治，本身佢係和理非，而加都開始因為通武武力升級而變得無咁支持我地，佢仲話佢好多朋友都係噉，點算好？

on 9

勇武

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

唔支持會唔會突然走去支持警察先
同埋，民意係重要，但你阿媽唔代表全部人

但係主流民意真係致勝關鍵。而加呢一刻一齊檢討戰略好重要

三毛
你個"噉"字真係好易認

或者噉講，我覺得我地如果要爭取中年嗰批人支持，點都要有少少普世價值觀，加強道德感召。去到呢一刻，我地唔係要令認同自己嘅人更認同自己，唔認同自己嘅人更唔認同自己。我地要令本身唔認同自己嘅人認同自己先會贏到。

噉同咁係兩個字嚟兩個意思兩個用法

啱，所以和理非係可以聚到人
首先要戒睇TVB

但係場運動開始有啲位個道德感召唔係太強，令啲人以為我地純搞破壞。大家有無方法可以強調到一啲普世價值觀？例如法國大革命講自由平等博愛，個價值好鮮明。

76 甩左p牌先啦！ 玩分化？ 地球爆左都唔撚割！

反極權，就係咁
打中共企業

第幾個月呀 仲出呢d post

又係你條民意逆轉撚

尤其當我地話「光復香港，時代革命」可能有好多中年人或者港豬係覺得無革命同光復嘅必要。噉樣係好難令佢地認同我地嘅行為。但係如果我地開始講一啲大家都有共識嘅價值，例如公平、公義、法治，佢地可能會理解。例如用緊急法設立蒙面法，成件事根本就unjust ，又或者講下rule of law 同 rule by law, 但只有rule of law 先可以達義等等。
我其實唔係好具體諗到點做，拋磚引玉下，大家點睇？

你過多排甩咗P牌再講

咁你同你阿媽解釋下囉
人人做文宣就最好

唔係分化，而係諗下點改善。我從來無講過班衝衝子做錯。問題係我地要爭取支持，一定要做多少少令人理解點解我地要衝。

但係班藍絲自由意識根本發育不良佢地唔覺得自己係俾人打壓緊。佢地眼中得經濟，會唔會有啲位係關經濟/社保/社會資源分配嘅道德概念可以拎嚟用下

請善用不文回覆

• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

最佳方法就係直接唔好撳入去睇個 post.

此乃不推文回覆

其實有大量文宣，不過要揾下
社會資源分配大把啦，幾多大白象

文宣同教育

噉要改善問題就係要檢討架啦，事實係如果民意持續逆轉到運動失敗，會好可惜。如果要改變，係要令唔支持自己嘅人倒戈，而唔係令支持自己嘅人繼續支持，唔支持嘅繼續唔支持。噉樣我地唔會夠林鄭玩，人民本來就喺權力上處於下風，只有爭取更多支持先會贏

不如一齊喺度group 埋，再send 出去宣傳？